返工見到成街人幫襯左公益金

香港人有冇腦 送錢比公益金

冇睇到 送撚左兩蚊比佢🤦🏻‍♂️

y not

平時係見學生賣旗
依家全部大媽
9成9收緊時薪

要買一定係幫宣明會！行政費低

公益金衰咩？

好多ngo 老闆出緊幾十萬一個月
零成本，office又係政府平租
住半山，揸靚車
行事低調

捐多d做行政費啦！

衰咩 捐左2蚊

今朝起身坐地鐵出去，成班土匪圍住地鐵站，由出口圍到去入閘機都見到，每2-3 步就有3個人，仲多過佔中，真係痴線

仆佢個街, 出動埋細路仔拖住個老母
捐左2蚊

見到個小朋友幾可愛，呀媽又幾靚

捐左5毫子

永不捐錢, 吹咩

香港d ngo 根本就痴晒線

捐一毫子佢會唔會連行政費都蝕埋

捐，捐去比流浪狗都唔益你班做show既高層

逼d 細路出黎賣野，算唔算童工？

全世界都係咁,美國peta香港spca搵名人賣廣告叫人捐轉頭一車車咁殺動物

條街d賣旗撚多到痴線 人海戰術

btw無買

Same

太平道 2A 巴士站附近 有靚女賣旗